你哋連登仔有幾勇武，絕對毫無意義，國家繼續繁榮安定。所有負面消息已被國家防火牆刪除或屏蔽。

「因果由國」
你幾勇武，根本無意義
因為國家防火牆輕易將你的信息屏蔽過濾了

就算死幾多人，大陸高官係冷氣房中甚麼都看不見，聽不到。

中國人的網絡世界，天下太平，香港人在唱國歌慶祝新中國成立七十周年，祖國偉大，歌頌祖國，歌頌中共，祖國越來越強盛。

你地班勇武又好，和理非又好，對準了香港政權，但沒有對準國家防火牆城，所以做咩都無用。

個人認為，香港人權民主法案唔夠。香港需要呼籲西方國家，推出《世界網絡自由及人權法》。

唔信我，唔緊要
大家可以上上百度
搜尋香港就理解了

香港最多遊客係邊度，係中國大陸
香港邊個有權俾普選香港，係中國大陸

冇網絡自由法，你香港聲音無可能上到中國大陸

請爭取國內網絡自由

依家香港搞革命要支那人同意？

中共掌握普選權

中共掌握香港普選權

中共掌握香港普選權，以及，
香港的一國兩制在28年後的命運。

哦

中共掌握香港 所以要奶共?
我地要奪權 自己香港自己救
你自己諗啦

爭取國內網絡自由法先講。

一日國內冇網絡自由法，香港人就已經無得發聲。

咁點爭取

美國有香港民主人權法？
美國又可否通過《世界網絡自由法》

爭取國際社會通過《世界網絡自由法》

而家就係自己爭取 唔係等極權俾呀

屌你老味一開左牆咪幾億蝗衝出黎佔據互聯網
諗起都覺得恐怖

樓豬用小米？

一開始就係
耐左會更好
冇洗腦的大陸人會優質
洗左腦的大陸人先係蝗

幾有道理，搞搞其他活動先

你個名

甲由會稱CiNazi為國家.
你返去食草啦.

大陸人嘅自由當然係當地人要出最大力.
爭取咩國內網絡自由,係大陸人自己去爭取嘅.
你都幾戇鳩.

本來想屌樓主散播失敗主義
但之後又提出另一個方向
敬你嘅樓主

網絡開放要睇侵侵
因為而家好似得佢要求中國要開放網絡
當然，若然成事
其實對成個世界都有好處
雖然都多少會搞到網絡上蝗蟲亂飛
但長遠呢一步係必須